黎明來到 要光復這香港

五個月以黎不論係和理非定勇武都創造出好多奇蹟，但呢啲奇蹟仍然未能夠達成五大訴求 缺一不可，廢話唔多講聽日11月11號我想係各個街頭見返有612嗰份衝勁嘅手足
最後
光復香港 時代革命

光復香港

時代革命

聽朝7點

雙十一

周圍塞

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝